中国人勇於批評国家元首（外國的）

侵侵被美國傳媒問到燥最多都係罵番傳媒
傳媒可以寫臭佢
全國人民都可以罵佢
仲可以用選票踢佢走？

中国人民又可以做咩？
只可以罵外国总統

警務人員子女關注組